發覺 vs 法國

發覺就發覺 法國就法國
咩叫做法唔法國呀
兩樣嘢差好遠喎
屌你老母見到人咁打就火都嚟

發覺
法國